動物台邊個可以超越神

冇

我係神,可以肯定冇

動物台
個個都出膠po
你想點神

退連之前嘅黎蛇

井台主

hi

Hi 朋友仔

牙久係我的神

神過創世神